有線 ?now ?mytv super ?

真心唔識
依家係香港睇波要上邊間台
幫屋企人搞
但唔知要邊個台
我上網睇又話有個bein sport ，聽都冇聽過
有冇人知邊個台有得睇曬英超同歐聯

Push

Now有得睇曬, 但係好貴

Now

NOW

唔洗諗一定係now

大概貴成點

好

Now冇最令人期待嘅瑞超喎

唔該

Thx

Cctv 中央電視台啦

龍珠直播啦，有內地主播露對波

係咪cctv5
如果真心既話係香港點樣接到佢地個信號

主流聯賽都係now

屋企老豆就係唔想再睇上網啲link

啱啱上網check
英超+西甲 $168/月
歐聯+歐霸 $108/月

老實講如果你唔驚delay一兩分鐘，上網搵link睇好過啦又唔駛錢

齋睇波都好似1XX尾定2XX頭
仲要你簽36/24 月合約
落街站問會有機平D既

官方咪now
非官方網上大把免費

其實可以用potplayer做免費仔

好多時睇睇下收皮d link

之前有fd郁過一次天台支天線
跟住佢部電視唔知點解就收到

收澳廣視？